喂你班三毛 屌你老味共產黨維穩又比COUPON又走數 係咪真係唔撚掂先

講真你班5毛又好 乜柒野間諜又好
你老細都就黎玩完
你唔跳船 佢第日就第一個賣你
而家中國上下有幾撚多維穩隊長變撚左CONDOM
真係諗清楚呀你班撚樣

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命